點解3條傻仔會唸到石棺藏屍咁晏鳩?

佢地都係想唔還錢,索性申請破產,著草或令到受害人失憶咪得,駛咩攪咁大單野

唔係個個好似你咁醒嫁ma

玩得GTA太多。

如果唔係升降機超重 佢地成功左

如果佢地咁醒就會知每立方米石屎重2400kg啦

2點4噸

冇用架~
關於化屍水可行性的實驗報告(殘體字慎入)

點整到佢無記憶?

好顛

咁到底報警後警察點運返個石棺落樓？

有手腳

係囉 點解唔用高grade少少既石屎
又唔搵個手工好少少既師傅係石屎面做防水
最少頂10年先出水啦

拎黎餵狗
學jimmy 仔啦

work 喎, 你有冇睇晒架

佢哋有錢嘅話就去咗還錢啦

第7個ok wor

啲色好痴線

用一個浴缸嘅份量可能真係work

搞掂之後點清理
一個唔覺意自己收埋皮

溶左之後真係唔知倒去邊，成250L

用金寶鐘啦

用攪伴機咪得

其實好似三五成群 燒左佢 Work唔Work
只要佢地四個唔講 無人報串

令受害人失憶
係咪睇得tvb太多

綁舊石掉落海

佢地錯咗程序，應該帶佢去台灣，殺完即返香港
而家調返轉

如果佢地學pinkman咁.....應該成層地板浴撚咗

琴晚發咗個夢，自己如果係兇手，我會係浴缸每日放少少血，再用碎肉機/攪拌機整碎啲肉，再加少少真羊肉一齊煮，拎個盒分幾日去餵野狗，之後再拎啲骨，肺煲湯，記得加配料（紅蘿蔔etc)
之後再倒啲湯入廁所，湯渣好似平時咁dump落垃圾房,一天都光哂
如果屋企有廚餘機，啲內臟，骨頭可以煮一煮之後放入去
個頭骨我會建議先打碎

用石屎係on9

加配料係為咗扮正常常渣

成間屋一定好撚多血
點解決血液反應測驗？ 屍臭味？

睇返viu tv講大角咀雙親碎屍案 條友係買2個雪櫃雪住
入到屋完全唔臭
不過條友好有計劃 唔同呢單咁

其實佢都暈左
扮著火咪得...之後話嘗試過救火唔work
由佢係屋入面燒

想象力太強，你好危險（響夢入面）

掙扎痕跡

我都有睇viutv個單殺老豆老母個個變態仔用針筒抽乾血

暗網賣人肉,大把人搶住要

其實如果佢地肢解完先再逐件封水泥可能已經成功左

直接拎黎做叉燒包咪仲好 冇手尾跟

以下內容純屬學術討論
如果有人去驗間屋有冇血跡
除非好有預謀一滴血都冇
唔係邊清得晒

一早搬走條屍
然後煮煮下野唔記得熄gas爐出咗門口好過啦

算啦，香港咁撚細
藏乜鳩屍

咪係
又多天眼,要捉容咩易

但就算俾佢處理到條屍, 無屍都入到佢罪

正常有用個腦諗吓都知香港要處理屍體基本上無乜可能

好心佢地咁撚蠢就唔好殺人啦
入到去盞比人笑

無屍根本證明唔到佢死咗。入條毛

mythbusters 有集講breaking bad
個浴缸係唔會好似breaking bad咁溶曬..

cctv會影到佢入左棟大廈 有入無出
加上被告爭佢錢, 已經好大殺人動機

關於無屍體入謀殺罪可以參考呢單新聞

暫時最理想嘅方法我只係諗到野狼與瑪莉嗰隻 不過會好大煙

頭骨點處理？

我覺得香港地方太細，屋企殺人根本唔可行，遲早比人發現。

用氟銻酸喎點會溶唔到 比純硫酸要強2×10既19次方

強酸難入手
買過肯定比人好易check到

Cctv 影到入左屋
無再出返黎
再奶哂野啦

其實咩職業令到條屍消失,又無人懷疑?

仵工 殯儀

唔係喎 呢個有埋meeting minutes
有計劃 不過純粹係蠢姐

你都戇鳩

同埋google acct有顯示位置佢去搵呢3條友

野狼與瑪莉個idea好似幾work

x2
自己google陳文深

其實有睇新聞都知佢條女好快就id到嗰幾個兇手，所以其實做乜鳩都無用

學過潛水就知，綁10個潛水用配重帶，連埋條屁放入Gip, 成個gip掟落海

屍

你自己落到手劏屍先算啦

受害人同兇手相識的話基本上好難查唔出

血水滲出揭恐怖雙屍案 星富商兩子藏屍花槽

唸你老母

有錢都唔做拉

會發脹都會浮起

真係咁多師傅，啲樓就唔會咁多滲漏啦

其實抽哂d血先再處理會唔會易搞d

再用will it blend補刀

佢最底 事故果到
中毒2次 爆炸1次 受傷n次

有樓主咁醒咪冇事

講真其實最難搞係啲cam

cam記錄曬全部野死者幾點入去跟手到邊層有無去

如果連cam都搞唔掂就算鳩算啦

理得你點分屍點處理屍體都一定捉鳩到你

搞咁Q多嘢。。返工還錢啦

呢個先係重點
（雖然佢好有科學精神）

Btw，點解無試piranha solution（H2SO4 + H2O2）？有睇Mythbusters都知效果，仲要無Cr、Mn呢D重金屬污染

you are criminal genius

一比九十九開水重廁都得喇

因為無用膠筒
Plastic resist against Strong acid

我重點係用強酸一定溶到 唔係討論點樣不被人發現 溶完啲酸都好難處理啦

你覺得佢地有冇試過分開搭升隆機 定係on9企晒入去然後超重

現場睇佢地策劃應該笑到仆街

好驚青咁互屌大家老母

成班智障手忙腳亂咁

Gip入面放50kg配重帶，應該點都浮唔起

戇鳩
咁大件屍體咁多殘渣
你估真係拍戲咁容易處理咩

呢到係咪變左研究點殺人？

研究點樣毀屍滅跡

用浴缸煲熟條屍方便處理

化屍粉真係殺人犯既夢想

好多屍體處理專家討論緊點處理屍體系最好最方便同時又唔會被發現。

邊到搵船

如果遲兩年發生，一定識去台灣落手，再返香港

捉到你，但搵唔到條屍都好難搞
因為最多只能判斷條友失蹤，
確認唔到死亡都好難告謀殺

一早帶去台灣殺就唔使搞咁多啦！

佢哋行凶地點係工廠大廈改建，會排出呢D化學野真係唔奇

yeah science

即刻搵人全屋裝修

血會塞水管

約人行山得唔得？

借佢手機，然後推佢落海（地點A），再行多3個鐘(地點b)

之後whatsapp和打電話俾相關朋友話唔見左人，最後報警話朋友失縱

先砍咗個頭 去曬手指腳指 再放落海 會唔會易處理啲？

我諗最大問題係煮咁多肉，味道會好濃
好似茶記準備午市咁，隔半條街都聞到

發夢夢過
其實最低刑罰方法係用車撞死對方

事前報定義工、收留流浪猫狗、捐錢助養，post上fb
唔好走佬，報警，不小心駕駛導致他人死亡唔會判太重

發個一個煮食奇夢
用微波爐叮，用濕白水清潔，再煲一大支醋殺菌僻味

年中失蹤咁多人，相信係連登仔發夢果陣搞掂左

生叮雞

咁咪會有醋味囉
無啦啦成陣酸味傳入我的鼻
分分鐘比人誤會製毒添呀

最大問題係佢地好似無讀過書咁，完全唔會計下數點樣減輕重量，一黎唔會超重二黎唔會抬唔到
接到job就衝

駛撚搞咁多野咩
用自己本事去 呃到人錢
點解要還

加啲藥水就得

殺十隻雞放血，血腥味好重
唔開抽氣扇住，煲下醋蓋下味好

淨係知佢地肯定無睇三五成群

其實點解佢女友咁醒會唔上當
但又唔報警

之前有個上市公司董事，上門殺左二奶，直接拉行李箱丟掉，然後大裝修

無屍無環境證供，但intention太明顯

最後佢自爆判無期，家中殺人好難走甩，勿FF太多

以chem既角度....係香港做就係唔work

1. 難買 你有購入紀錄
2. 骨係極難處理 基本上想溶埋骨就有D難囉
3. 人體有大量血液 5000CC 你放血都已經夠煩 好易有blood stain 留低犯罪紀錄
4. 產生大量刺鼻氣體... 尤其king's water or conc. sulphuric acid
5.唔好諗住係香港殺人會好少少

香港要完美殺人唯一辦法真係扮意外
呢單同wargame謀殺案都係on撚9 串謀都超多破綻

發夢夢見過好多case，法律角度

上市公司董事無證據無屍體，俾警察知道背景故事都坐成世

只有陳方安生哥哥，方曼生家中發現藏屍4年，死者是方生2奶，為他墜胎3次，開死因庭都入唔到佢罪。

因為當時好似話現場突然黎左隊特別警察隊take over犯罪現場。

無背景，只會判得更重。

老老豆豆，深信 佢地同樣都 覺得自己既計劃係 冇破綻
好似上面某d巴打咁，一時間中2病發作

化學巴打

之前有單化學教授疑似毒氣殺人案點睇？

疑似殺自己妻女，佢就和女同事二人世界

Agger 其實根本就好撚難 成班on9仔講到切豬肉咁易
心理因素、屍體重量、時間地點每一樣野都係非常關鍵
就當成班人有極高嘅心理因素
屍體重量都一定係一個大問題，你諗下今本就係將一條友抬出投入，然後步驟又唔可以錯，大佬斬人骨喎，樓上班垃圾斬舊豬骨都唔知有冇力啦，仲要斬幾十刀，然後又要立即處理，都仲未計內臟...
就當所有野都完美處理晒，點樣掉落海呢？幾條MK 夜麻麻推住舊石掉落海，俾人見到一樣死硬
基本上佢哋做到用水泥封好呢一步已經好唔正常，心理質素好高

有難度
war game 嗰幾個傻鳩咪就係約上山殺人事敗
行行下唔行行山徑 成件事會好鬼
同埋如果唔係行開山
電話會見到你主動無啦啦叫人行山又好神奇

1. chem prof 好易拎到麻醉成份既chemical 最簡單有 chloroform
2. 佢真心勁.... 因為吸入毒氣 殺人一定有residues 殘留係Blood 正常一定拎去 qualitative analysis 實知到偽端
3. 佢都係衰左係一個健身球度... 但我估都係驗到血有殘留物 先搵到兇器

(我只係 讀過少許forensic chem) 真係幾有趣 只係香港係無得讀....

麻醉劑
曾作為麻醉劑被廣泛使用,這個用途是在1847年11月4日由蘇格蘭婦產科醫生詹姆斯·楊·辛普森和他的朋友們在他們自己身上做試驗以尋找一種可代替乙醚的物質作為全身麻醉劑（General anesthetics）的過程中所發現的[7][8]，隨後在外科手術中使用氯仿做麻醉劑的方法迅速在歐洲各地傳播開來，19世紀50年代在維多利亞女王最後兩個孩子的出生過程中醫生約翰·斯諾用到了氯仿作為麻醉劑[9]。氯仿也可為作鎮靜劑用。

你全身麻醉會掙扎？

未麻之前你都要捉住佢掛
隊個罩上塊面都有印啦
打針又有針隆

就係無掙扎痕跡 咁佢咪唔可以話意外著火救唔到囉 懞撚懶醒

如果警察查出你識死者
咪有可能奶野

佢實驗嗰陣發生好多事故

佢哋咁弱智，點會識上暗網
分分鐘唔識安全上暗網
犯多條罪

同北京講佢偷睇國家機密咪得囉

但唔可以俾佢收埋一百蚊紙

失車假死牌撞完就走都幾難搵到邊個係司機

條屍點處理唔係最重要

最重要係死者同佢地本新已經有仇口, 錢銀關系
死者失蹤，身邊既人都估到佢地嫌疑最大
而家呢個年代亦都幾難處理到完全冇線索比警方查落去

犯人角度
佢2個同黨，話有3000萬就殺人
與其博避到終身監禁，不如直接坐幾年意外撞車殺人好過

夢入面我見過，事先傷風睇醫生，食左藥wing wing地撞到人，好似判得輕d

然後失車火燭

謝，巴打

咁條友defend到嗎？依單案太techical

而家咪冇記憶

好似未判

審緊

斬件入東龍島啦

確認唔到點收錢，連訂金都無就殺人

1999 係屋入面燒到碳咁樣法醫又點睇有冇掙扎
死傻西
撚你老母個腦就生係條撚

你好危險

係旺角咁撚逼，推咗條友出去馬路，啲人都唔知係邊個啦

我諗佢兩個同黨都係收左十萬八萬訂金
首被告欠事主500萬,無錢還才殺人

用明清時代借錢古法，欠「監犯某君1000萬」 然後劃押

唔犯罪入冊，就即係無殺人
某君坐監，就可以叫親人問首被告攞錢

9up

睇心戰陳豪個角色

殺人用勒，唔見血

然後工廠單位有燒陶窯，燒到條屍灰骨灰

高登甜故

先係胸腔腹腔開窿得唔得

周圍都有cam，唔難追蹤到你去過邊度海邊，撈下咪又係搵到

一滴兩滴，石修催眠法

報驚

話係講笑就冇罪架喇

唔報死全家

首先間房要係密室。
加上即使肯定佢係石棺入面，又點證明佢係死咗，唔係暈？
假設現場沒有留下致死份量血跡。

佢係招認所以先告得入

原來冇認都入到
自膠

佢哋冇睇瑪莉與狼

中毒一次
爆炸兩次

畀你諗到咁多方法都唔夠時間，失蹤一報警好快搵到你

一個標題兩個錯字

世界上會唔會有人咁大既真空袋

唔得架
我問過做化驗d朋友
跟本無可能

因為佢哋唔唸書 有唸書唔會咁無知識

台灣是個寶島

我諗有冇讀書都好難突破「家中殺人處理屍體」的難題

俾你讀到化學博士，有冇力氣拉屍，有冇心理質素處理，係香港都極不容易

但如果調查到你本身識死者仲可以咁咩

呢個post好撚危險

睇過有套電影定唔知YouTube
殺左個人 唔知加左乜
掉佢落海 個頭會向下直插水底 好似海草咁

佢有冇詳細解釋

食哂佢咪得囉 幾個人食 一兩日食完啦

野狼與瑪莉咁得唔得